為左尊重Alex家屬，大家唔應該係佢屋企樓下叫口號。

聽到只會觸景傷情！

[重開]最後2小時 全港悼念周同學

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家唔好畀家屬聽到

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

死者死不瞑目，樓豬點睇？

你地叫口號唔好畀家屬聽到就得啦。

佢地聽唔到就唔會觸景傷情